［矛盾選擇題］你點揀？

如果因為某D原因你一定要用下體或者雙唇掂啱啱新鮮滾熱辣嘅爛屎，
你會點選擇同埋點解？

正評：陰部/陰莖爛屎💩
負評：嘴唇掂爛屎💩

答你都戇鳩

JJ掂隨時惹性病 ，嘴唇掂陣味會臭到成世都洗唔甩

我揀用袋袋掂

離題